[Siri 的偵探直播] Heavy rain 劇情遊戲

睇完 Detroit: Become human 覺得好正？

可以睇埋佢前作 Heavy rain

玩法差不多，而且一樣咁正

台已開喇～

大家黎睇下啦！

Shaun!
Shaun!
Shaun!
Shaun!
Shaun!
Shaun!

巴打好有心呀